【 突發 】自己一個去海洋公園，你叫我做

有張全年証就黎過期所以想去多幾次唔好哂

10:24:
喺屋企屙緊屎

屙完即刻起行

去到四點左右就要走了
不自爆，不相認
快啲俾啲idea

請出招

問威威司令米奇老鼠係邊

同支那人講習種食撚屎 拍埋片

去你老母海洋公園

搭車走

喺過山車行駛途中強行解開安全帶

插強國人隊

享受過程

咁難得先去玩，想做乜咪做乜 點解要人俾野你做 係咪做慣奴隸？

搵個女工作人員影相，大家左手只舉尾指

搵個女遊客拖手影張相，淨係影手就得

拉條女入殘廁射佢

瘋狂大叫反送中

我係主旋律

咁啲指示我都可以揀黎做嘅

喂老友，好耐冇見
咁要加大難度，一次搵兩個女遊客拖晒左右手影張相

呢個真係冇諗過，唔知會點呢

今日內喺海洋公園入面搵十位女仔影相，工作人員除外。

要拎到其中一個女仔嘅電話。

排係佢前面話自己人

舉牌反送中

咩都唔去做，出返去

買個濕鳩頭篤戴到翻屋企

To do list:

1.問威威司令米奇老鼠係邊
2.搭車走
3.插強國人隊(話自己人)
4.搵個女工作人員影相，大家左手只舉尾指
5.瘋狂大叫反送中
6.今日內喺海洋公園入面搵十位女仔影相， 工作人員除外。(要拎到其中一個女仔嘅電話。)
7.買個濕鳩頭篤戴到翻屋企

唔係絲，唔追post了

要拍片證明

扮自由行,帶埋喇叭大大聲播返中片 ,
唔好用廣東話, 廢事比人趕走

俾啲反應
覺得自己好柒了已經

ching你咁得閒不如將上述任務地點轉做狗竇/煲底啦

去廁所食屎

Push

加油，做到嘅話會係好特別好難忘嘅一日

巴打 點留兩邊腮位既鬚

琴日我有去啊

食屎未

搭地鐵出admiralty

屌柒班蟲

玩過山車個陣嘔出黎

得紫菜當狗糧

基因遺傳

點樣嘔
玩俾你睇就得

本身今應都應該難忘

赤身同一位男遊客影相

推

Lm

係海洋劇場做緊嗰陣扮海豚叫10次

右手黎嫁啵 ching

我果個呢屌

向大陸遊客派反送中宣傳單張

啲任務遲啲先做
玩咗翻天覆地先

屌你我成年都無玩過！！！！！

左右不分

Airdrop長輩圖比蝗國人

笑咗
好想玩但唔拍片

袋住先啦

8.一次搵兩個女遊客拖晒左右手影張相

To do list:

1.問威威司令米奇老鼠係邊
2.搭車走
3.插強國人隊(話自己人)
4.搵個女工作人員影相，大家左手只舉尾指

5.瘋狂大叫反送中
6.今日內喺海洋公園入面搵十位女仔影相， 工作人員除外。(要拎到其中一個女仔嘅電話。)
7.買個濕鳩頭篤戴到翻屋企

8.赤身同一位男遊客影相
9.Airdrop長輩圖比蝗國人
我盡咗力架啦

考慮下

做左5先啦

香港人唔接受袋住先

樓主好似幾靚仔

好期待打尖

一陣補啦

似係sunshine boy

對住啲好大聲講野嘅大陸人講屌你老母死返上大陸

0/1?

selfie不嬲都係左右反轉架啦

對住強國人嗌

帶埋我去

覺得翻天恐怖過過山車 但每次都玩呢個打響頭炮

你認真咩

我都有全年通
一齊?

插你老母隊！打尖啊

同強國妹影相

同強國人一齊搭纜車 扮猩猩高空搖架車

其實係冇事，係靠離心力

搵大媽合照

搵個強國人問：米奇老鼠係邊？

今日咁熱ching飲多啲水小心中暑。
Btw 想睇打大陸人尖先

大叫
“支持香港警察！
成交獨立調查委員會！
還警隊一個清白！”

即刻去金鐘

係大陸人面前講打倒習近平

柒過柒婆

去金鐘

唔會有事
利申 試過

樓主個頭點剪

拎張紙
寫反送中
然後搵要個支那靚女合照

即刻返屋企

去海洋劇場 大叫:「威威好耐冇見啦！ long time no see! Blue blue blue」

左手定右手

快d大叫

lm玩威威司令果啲笑死

周街屌柒d大陸賤種

扣喉

真係好濕鳩收貨

去威威天地個蛙蛙跳坐中間個位大叫 “我愛迪士尼”

搵個女朋友陪你玩,唔好自己一個咁毒,識下人啦

動感天地見

正皮

返屋企

To do list:

1.問威威司令米奇老鼠係邊
2.搭車走
3.插強國人隊(話自己人)
4.搵個女工作人員影相，大家左手只舉尾指

5.瘋狂大叫反送中
6.今日內喺海洋公園入面搵十位女仔影相， 工作人員除外。(要拎到其中一個女仔嘅電話。)
7.買個濕鳩頭篤戴到翻屋企

8.赤身同一位男遊客影相

9.Airdrop長輩圖比蝗國人

搵三個強國後生仔傾下反送中，話佢知個真相

即刻搭車去政總報案

大叫習近平死全家

大聲嗌 香港警察 知法犯法

尋找女朋友

大聲講 香港警察 極醜惡

G持

笑撚死，好撚無奈個男人
樓主癲狗黎

捉個大陸人一齊講返送中
要拍片

我就咁同佢講我要剪到好短好短

雖然唔識你
但係快啲嚟，自己一個好撚柒

對唔住呀咁多位
拍片嘅嘢好難做到因為好唔方便
影相嗰啲ok

第三張圖叫我點忍

威威司令喺邊度
定我求其捉個職員問

連登仔起碼要有呢D身型，出到黎砌班差佬都唔會輸蝕

大聲呼籲啲人唔好睇cctvb

揾個靚仔男職員合照

出去又入返去直至工作人員認得出你為止

即刻離開海洋公園
並且去迪士尼
Do it now

其實啲工作人員年中見唔少1個人去

好想而家係海洋公園見樓主
樣好似幾正，身材都正

巴打佢未做哂啲任唔走得

搵一個都係帶住濕鳩頭箍既路人一齊影張相

露肌張相

即刻走，然後去警察總部

入雪狐館影一張相
要兩隻雪狐同時入鏡

拎張紙寫住反送中
再搵個大陸哩合照

支持

去水族館搵條魚嘟嘴合照

Agger

去熊貓館扮熊貓

瘦真好

大家左手

大家左手好搞笑

而家海洋公園係咪好少人？係咪一啲大陸人都冇？

好撚多人啊屌

1010

To do list:

1.問威威司令米奇老鼠係邊
2.搭車走
3.插強國人隊(話自己人)
4.搵個女工作人員影相，大家左手只舉尾指

5.瘋狂大叫反送中
6.今日內喺海洋公園入面搵十位女仔影相， 工作人員除外。(要拎到其中一個女仔嘅電話。)
7.買個濕鳩頭篤戴到翻屋企

8.赤身同一位男遊客影相

9.Airdrop長輩圖比蝗國人

10.拎張紙寫住反送中 再搵個大陸哩合照

有冇人起樓豬底 好靚仔

同熊貓合照

馬上離開

樓主真男人 講得出做得到
除衫都敢玩

challenge:
lunch搵女仔一齊搭枱食嘢交換IG

立即離開

係唔係$199？

威威師令要去兒童樂園區，你會經過前環保樹位（t字路口）先見到佢地仲要夾到時間同人物
或者你可以臨五點或者六點左右喺正門見到佢地
所以影唔到威威就影樽樽啦

仲要唔著制服嘅

D大陸婆真係好易認

嗰兩條女其實知唔知咩叫反送中
你講咗啲咩令到佢地肯同你影相

To do list:

1.問威威司令米奇老鼠係邊
2.搭車走
3.插強國人隊(話自己人)
4.搵個女工作人員影相，大家左手只舉尾指

5.瘋狂大叫反送中
6.今日內喺海洋公園入面搵十位女仔影相， 工作人員除外。(要拎到其中一個女仔嘅電話。)
7.買個濕鳩頭篤戴到翻屋企

8.赤身同一位男遊客影相

9.Airdrop長輩圖比蝗國人

10.拎張紙寫住反送中 再搵個大陸哩合照

11.入雪狐館影一張相 要兩隻雪狐同時入鏡
用企鵝頂住好無

右邊果個我屌

我話可唔可以為香港出一分力
佢哋唔出聲互望咗幾秒之後就話好呀

我發覺有啲鐘意咗樓主
Btw排隊個時可唔可以同後面個人講
唔好搞我後面

呢個正

入去狂派反送中傳單

揾個靚女遊客自拍，要咀佢塊面

不如玩大啲，對咀

右邊都食得過
有冇抄牌今晚打友誼波?

不了
無膽

多謝樓主 難得可以笑下

搵個男staff交換IG

黎緊

咩199$
頭嗰舊野80$
金卡再打85折

樓主癲佬黎
欣賞

排隊嗰時同後面講唔好搞我後面

支持！

奴

解釋香港發生緊乜事比三個大陸人聽

搵唔到雪狐咩

邊個幫你揸機

成日一個去一早坐cable car

抱個蝗蟲細路影張相

男人嘅女朋友

搵緊帶同一個頭cool嘅人
同埋靚仔男staff

喂漏左對強國人講習近平食撚屎喎

樓主應該係靚仔癲佬真漢子

成為最後一個客人離開海洋公園

搵一個男遊客同你一齊唔著衫影相

影啲腳趾嚟睇下

好靚仔

呢個時候仲去海洋公園？

其實呢啲好on9

利申做過迪士尼，比人問過威威司令係邊

留名

樓主可唔可以影多d除衫相

扮曾志偉同米奇老鼠傾計

痴撚線

同個女遊客十指緊扣影相

坐十次跳樓機

咁問米奇老鼠曾志偉喺邊囉

「隊」字係多餘

搵件強國妹入殘廁幫你吹

樓主攰就要抖下 飲多啲水
今日天氣太熱了

巴打好想幫你含

植番D你一世都唔會比人見到既毛落去

攬實影

12.揾個靚仔男職員合照
靚哥哥仲要話自己唔靚仔
我話我覺得你靚仔就得

巴打係邊 消失了

過黎訪問下我啦

等撘纜車落去

To do list:

1.問威威司令米奇老鼠係邊
2.搭車走
3.插強國人隊(話自己人)
4.搵個女工作人員影相，大家左手只舉尾指

5.瘋狂大叫反送中
6.今日內喺海洋公園入面搵十位女仔影相， 工作人員除外。(要拎到其中一個女仔嘅電話。)
7.買個濕鳩頭篤戴到翻屋企

8.赤身同一位男遊客影相

9.Airdrop長輩圖比蝗國人

10.拎張紙寫住反送中 再搵個大陸哩合照

11.入雪狐館影一張相 要兩隻雪狐同時入鏡
用企鵝頂住好無

12.揾個靚仔男職員合照
靚哥哥仲要話自己唔靚仔
我話我覺得你靚仔就得

門票啊

全年證啊我係，上年買七舊幾好似係 好撚貴

係纜車內打j

射落玻璃到

喺動感天地上面,然後影吓嗰大樹灣嚟睇吓

我知樓主係邊個了

響吊車屙尿落街

問號

樓主以後搵女朋友畀呢個post佢睇

淆你？

我淆

𨳒熊貓

去小丑底揾個同你一樣著白衫 黑短褲嘅人合照

巴打好靚仔身材又正

支持巴打繼續衝task

絕對有理由相信樓主係大靚仔

你個頭cool越睇越黑人憎
支持 飲多啲水 好擰熱出面

大叫反送中就得ga la

隻手臂d青筋型撚到

樓主好QQ

電腦分析樓主90％鍾意男人 10％係男女都啱

終於有野可以笑下 多謝樓主

買小食請小朋友食

我今日都係海馬公園
點解你揾到咁多人有開
有人有開Airdrop 都拒絕左

呢個係唔係海淫公園d 新市場推廣手法，好爆

我係OP part time 幫你入場果位同事

唔夠靚仔 影過

我跳出到自己comfort zone都覺得自己好爆

Ching
呢度係lihkg

認得你d鬚

fact check 你男定女

唔好再同強國人影相，搵鬼妹影啦

除晒衫褲，齋著住底褲、之後手放係下面， 扮瑪莉蓮夢露同時跳起跳起，係個海盜船前面，之後要人幫你影相，仲要低炒。

你做撚到當我輸，俾撚番個願望你

cls

去搵條魔鬼魚合照

去海洋劇場同條海豚一齊游水

我要求唔高
樓主去釋放d被困海豚就夠還佢地自由

搵個女仔影相

To do list:

1.問威威司令米奇老鼠係邊
2.搭車走
3.插強國人隊(話自己人)
啱啱喺班蝗團到一邊向前插一邊用蝗語話”自己人讓一讓”佢哋竟然冇反應，用手推佢哋先郁。証明喺佢地眼中插隊已經成為潛規則

4.搵個女工作人員影相，大家左手只舉尾指

5.瘋狂大叫反送中
6.今日內喺海洋公園入面搵十位女仔影相， 工作人員除外。(要拎到其中一個女仔嘅電話。)
7.買個濕鳩頭篤戴到翻屋企

8.赤身同一位男遊客影相

9.Airdrop長輩圖比蝗國人

10.拎張紙寫住反送中 再搵個大陸哩合照

11.入雪狐館影一張相 要兩隻雪狐同時入鏡
用企鵝頂住好無

12.揾個靚仔男職員合照
靚哥哥仲要話自己唔靚仔
我話我覺得你靚仔就得
[/quote][/quote]
13.唔好再同強國人影相，搵鬼妹影啦
第一次主動同外國人傾計

同我upvote同comment呢個post

我地上左Reddit r/worldnews頭版啦
呢個subreddit好撚多關心政治嘅鬼佬睇㗎

仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎
一負皮多嘅 成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

頭篤

小丑果個恐怖D wo

得金絲猴
安安佳佳應該俾人拎咗去扑嘢

盈盈樂樂係亞洲動物館 唔係四川館

佳佳瓜咗啦啦😵

現場抽插一隻海獅

小醜個個我反而唔驚 過程太短唔夠喉
翻天倒吊hold住個陣成日ff會意外死

就地捉條大陸妹同佢做愛

搵個港女（要令女）合照

摩天輪果邊 大叫三聲 關記 屌你老母

垃圾連登仔乜都驚

冇錯係靠離心力嚟保持自己喺軌道上
但慣性會令你喺轉彎果陣飛出去

越來越多人
咩都玩唔到

喺門口大聲講反送中

唔戇鳩嘅話仲嗌你做

去咗兒童區但係都搵唔到威威
係咪太熱熱撚死咗

去海洋館用閃光燈影相

樓主正一痴線佬 但好正

樓豬幾歲

翻天去到最高得個安全帶hold住 離哂個seat
成日驚佢會甩出黎

99

今晚食海鮮，不了

靚仔呢

想我做咩

男

落翻地面
無得再玩機動遊戲了

ye

ching離開左喇？

放緊break 應該見你唔到了

未啊

我入場嗰位係女仔黎

再揾靚仔staff合照

解開到都無用，有電磁lock實咗，個物理安全帶係防止電磁失效

因為我見到你

咁都認到

係咪靚仔hehe

返工前睇到個po

樓上有人話要靚仔staff快啲出嚟影相

撞到啱啱托佢幫我影相嘅人，好尷尬

要人啊出嚟啦最多幫你blur

最多見到你同你講聲ching

支持你

同10個靚女影相

欣賞你

To do list:

1.問威威司令米奇老鼠係邊
2.搭車走
3.插強國人隊(話自己人)
啱啱喺班蝗團到一邊向前插一邊用蝗語話”自己人讓一讓”佢哋竟然冇反應，用手推佢哋先郁。証明喺佢地眼中插隊已經成為潛規則

4.搵個女工作人員影相，大家左手只舉尾指

5.瘋狂大叫反送中
6.今日內喺海洋公園入面搵十位女仔影相， 工作人員除外。(要拎到其中一個女仔嘅電話。)
7.買個濕鳩頭篤戴到翻屋企

8.赤身同一位男遊客影相

9.Airdrop長輩圖比蝗國人

10.拎張紙寫住反送中 再搵個大陸哩合照

11.入雪狐館影一張相 要兩隻雪狐同時入鏡
用企鵝頂住好無

12.揾個靚仔男職員合照
靚哥哥仲要話自己唔靚仔
我話我覺得你靚仔就得

12.5 再搵多個靚仔staff
個靚仔哥哥喺兒童區度幫啲小朋友度身高好Nice好靚仔好有型

13.唔好再同強國人影相，搵鬼妹影啦
第一次主動同外國人傾計

買OP入面既餐食

係人群到跳呢隻舞

鬼妹

走啦咁多位
仲要帶住果舊野返屋企
今日同你玩得好開心

條女心諗:你做乜鳩

真係返去啦曬到成個手臂好撚痛

巴打喺現實生活一定唔係毒撚一定係好易溝通好friendly嘅人仲要個樣有返咁上下

屌你老母真係同個巴打相認咗
祝你做得開心啲

比我屌你屎眼

喂大佬 跳埋我上面講果隻舞找完數先好走😂

11.張相巴打叫路人幫你影？
佢有無笑鳩你

有啲嘢唔可以靠外表去判斷
WhatsApp靜係響grp唔響人

叫咗一對路人絲打
影完我講唔該之後佢哋即刻退後扎扎跳
有冇笑我唔想知

走啦唔跳

樓主擺明引人J佢

每次見到赤身同男遊客影相嗰張都覺得好好笑

似係比你電親喎

我都想

佢annual pass

未嗌反送中

點樣做到無lala除衫同人合照

樓主好正 多謝你令我喺返緊工睇到都會心一笑

樓主好型

雙眼皮應該幾靚仔

多謝樓主, 呢幾日係今日先笑得出

轉去金鐘

巴打好型

好好笑，見巴打好似唔錯，快啲搵個女朋友

基post

巴打仲戴緊頭箍

我屌

好想認識樓主

反cup

巴打去邊

比絲打影到

巴打你都唔差

啦啦啦唔好爆我
我知大家同一架車，你可能喺我對面
今日留一線 他日好相見

搵我

巴打係咪返屋企 見你坐緊去將軍澳喎

搵你唔到

係出黎見我鍵盤戰士

轉左車 bye bye巴打
你都幾高喎

好行唔送

連登仔真係痴線
咁都撞到樓主

點解我頭先唔喺北角
好想見識下樓主

放工
巴打真人好nice同好大隻

樓主係咪好靚仔

高質post

但負評多到

到屋企(個站)鳥
完成！

今日生日？

有評就夠
不過我諗我係絲打嘅話應該會調返轉

好想落樓下偶遇下樓主

絲打肯除衫影真係不得了

幾時再黎OP

不是
但係今日玩得咁開心
我諗住下個月生日去迪士尼黎多次

下個月我又去喎，偶遇吓你先

等你cool完牙之後
Annie pass續會搵你有冇得比discount

即刻去in迪士尼pt

冇

問左威威司令未

好似樓主靚仔啲喎

吊頸都要抖下氣嘅，唔通全香港都唔可以有任何娛樂咩

拍條片放上連登喇

巴打好堅

笑左出聲

笑撚咗

連衛兵真係痴撚線

Hello DD

係海洋公園做都撞你唔到

巴打無女？

巴打真人一定好靚仔

拿反送中卡牌一面玩過山車，一面高舉卡牌

巴打係咪冇女，但有仔咋

巴打好似又高又大隻
可唔可以借個屎忽黎用下

呀 唔得喇 好man呀

點解會咁多負皮班臭毒撚睇到好嬲？

用剪刀剪安全帶～

記得拍片俾我睇就ok

強插強國人後面～

佢電磁係lock你嘅坐位降落嚟個個嘢剪咗物理安全帶都無用㗎

用外力 override 佢～

其實，今日本身係我同ex一齊第三年嘅紀念日，
半年前因為大家都唔懂事分開咗，做咗好多好蠢好幼稚嘅野，
半年後我選擇咗用呢個方式去紀念，係好on9好柒好傻，
但最起碼我會覺得驚險得黎又開心，
有時候自己開心就夠，
希望你快啲諗通呢一切一切，重新振作。

多謝大家提出啲idea，途中其實都俾人reject過數次，
有啲無做到嘅希望下個月生日係迪士尼會做到

完全無諗過會俾兩位連登仔撞破，阿叔我家下好撚淆

最後最後,整合翻今日做過嘅野先
-------------------------------------------------------------------------------------

To do list:

1.問威威司令米奇老鼠係邊 (搵唔撚到威威,估計中暑走咗)

2.搭車走

3.插強國人隊(話自己人)
啱啱喺班蝗團到一邊向前插一邊用蝗語話”自己人讓一讓”佢哋竟然冇反應，用手推佢哋先郁。証明喺佢地眼中插隊已經成為潛規則

4.搵個女工作人員影相，大家左手只舉尾指

5.瘋狂大叫反送中

6.今日內喺海洋公園入面搵十位女仔影相， 工作人員除外。
(要拎到其中一個女仔嘅電話)
(3/10,最後同咗鬼妹+兩個大陸妹影)

7.買個濕鳩頭篤戴到翻屋企

8.赤身同一位男遊客影相

9.Airdrop長輩圖比蝗國人

10.拎張紙寫住反送中 再搵個大陸哩合照

11.入雪狐館影一張相 要兩隻雪狐同時入鏡
用企鵝頂住好無

12.揾個靚仔男職員合照
靚哥哥仲要話自己唔靚仔
我話我覺得你靚仔就得

12.5 再搵多個靚仔staff
個靚仔哥哥喺兒童區度幫啲小朋友度身高好Nice好靚仔好有型

13.唔好再同強國人影相，搵鬼妹影啦
第一次主動同外國人傾計
[/quote]

-------------------------------------------------------------------------------------
下個月見

咁你點答

想問下呢啲身型有咩出奇?
唔係個個都係?

好大隻

平時都有舉下鐵

結局峰迴路轉

下個月我會喺迪士尼intern

下個月可唔可以扮阿拉丁去迪士尼

到時喺迪士尼搵威威司令？

個po真心高質喎 做乜咁多負皮

啲肚毛

隻手啲青筋 岩岩我都喺popcorn嗰邊，撞唔到樓主，無緣

睇完個post愛上咗樓主 又型棍又玩得

引晒d gay佬出黎

唔關事，負評係畀呢個局勢仲走去玩
玩都算，仲開呢類post

巴打好靚仔 受唔受溝

好撚gay依個post

吊頸都要抖氣嘅
起碼有幾位巴打話睇到呢個po開心咗陣
我都開心啊
抖夠再黎過

Cls

見到咁多巴打感覺自己取向有10小亂

仆街你個username仲要1010

會員編號

幾時去迪迪尼

樓主始終無明確公開性取向

下個月中

點解我會笑咗

巴打真漢子move on 未？

隨遇而安

BoA !?

係，件衫十幾年前

正能量post!!
讚!

唔好擔心人哋點睇你
最緊做自己happy嘅嘢就得嘞!!

呢兩個禮拜大部份香港人都好攰吓
呢個post都另我燃點返d d希望呀

巴打識貨

巴打揀靚仔有一手

樓主加油 一定會搵到愛你嘅男人

已射

樓主加油 一定會搵到你愛嘅男人

追哂 巴打祝你搵到一個愛你嘅男人

抖完就上路
繼續為我地嘅香港出一分力

屌哂樓上班仆街
人云亦云真係覺得有啲唔對路

笑左出聲
真係好濕鳩

雖然真係有d on9, 有d 柒, 有d 傻
但.. 樓主真係差唔多做到曬 真男人
Btw 樓主快d move on啦, dry 睇相, 都已經覺得你唔難搵下一個
只要你move on

四眼哥哥巧q

祝你快啲遇到下個他

迪迪尼正日免費唔係要局你住一晚酒店咩

見你一開波痾屎 負皮左sorry

咁買飛入去囉冇計

我份人係比較”騎尼”

我都覺

你去迪迪尼扮番瑪麗蓮夢露著底褲嘅跳跳虎啊唔該

預先叫定你問迪迪尼靚女員工扲電話架
唔要豬扒員工

頂睇完想同樓主一齊去迪迪尼

利申 巴打

我到底睇緊啲乜嘢

到時再算

要你mark埋佢
驚你唔記得

我要自己一個做晒啲task佢走開

不如同今日嗰兩個staff揀一個一齊算啦

唔准諗即刻答！
第一個定第二個靚仔啲

除曬衫引曬gay佬出嚟

難得地笑左笑 祝樓主快D搵到另一半

睇到呢到笑左 清 做個朋友

屌相機都要有人幫手影啦

冇人同你搶 task 做

再者多啲人可以解鎖玩多人 tasks
唔好咩

come on bruh

要唔要男朋友

等樓主去迪士尼再開post

一齊去迪士尼

偶遇埋你先

我單身架...你呢?

唔小心負皮左 我都覺好cute

希望你下個月做到我個quest

次次有樓主你呢種人出Post我都有返工，但次次都冇人搵我

why not both

唔得！
我有不詳預感
無端端夜晚book咗酒店就...

走開啦屌

潤滑油

巴打真心型 聽日金鐘見

巴士好型
我可以做0

我係小皮球 btw 你係我情敵 我同你無可能架

真心想識個朋友啫

再者都冇提要過夜...你 FF 啲咩 唔通係 Freudian slip？

唔好欲拒還迎喎

咪咁啦
香港人都唔撐香港企業
真係想得大陸人去咩？？

生日快樂 bro

樓豬玩自爆

無爆過

今日唔係我生日但係都好多謝你

呢種剷加嗰隻鬚
唔係gay 0 都係bi

利申: 直仔

自己一個去，又成年無去
竟然唔係生日

笑撚死

追哂post 了。。。原來失戀
巴打好波，香港需要你呢d 正量
期待你下個迪士尼Post

樓主好型姐姐嚟陪你去

好想識樓主

真係有口齒 仲戴住

樓豬幾高

男人都覺樓主真心幾型
雖然睇唔到樣
但個feel真係好型下

樓主1仔定0仔

又真係戴到返屋企

樓主好正

下個月翻迪士尼pt
希望見到樓主

要唔要姐姐陪你

追哂po啦終於
感覺樓主應該好正
留鬚加背心
祝你幸福找到下一個他

想俾樓主中出
手臂正到 好想瀨

好好奇樓豬個樣
我都好中意去op㗎

有鬚男子真棒！

想同你互插

追哂post樓主好型

on9

巴打要唔要男朋友

樓主屌你屎眼ok?

想同樓主一齊去

巴打好波！
尋日追到一半冇再睇估唔到竟然被反cap
祝你快d move on

今日去OP撞到

巴打係咪你黎

Btw真人真係幾型